有冇諗過，你其實就係你老豆既複制人？

咁點解無複製條撚俾我

因為你冇撚用

屌
又真係冇撚用

借我條比你用